如果你伴侶俾佢sp殺咗

如果有日，你收到你伴侶屋企人嘅電話，話你伴侶死咗
你好愛好愛佢，當你好傷心嘅時候，發現原來你伴侶係俾佢sp殺咗，而你一直唔知佢有sp
你會傷心定嬲？
我好鐘意ff呢啲奇怪嘢，今日冇啦啦諗到

你會點啊？

搵佢sp做伴侶囉

屌死個sp 一命還一命

互插？

都好喎

互射

This

冇人有感覺咩？

退一步諗如果你發現條女有SP你會點
嗰個咪為答案

正解

威脅佢sp比十皮八皮我,唔係爆佢大鑊

我係絲
我係唔知應該傷心定嬲

殺埋你

話唔定你先係佢sp
咁諗會唔會好d

我會自殺

咁咪好囉可以落去陪你條仔

落去打死佢！